% Indice de la dernière occurence d'un caractère dans une chaine

\question \'Ecrire une fonction qui renvoie l'indice de la dernière occurrence d'une lettre dans une liste chaine de caractères (-1 si la lettre n'appara\^it pas dans la chaine).

Voici des exemples de test :

\begin{lstlisting}[numbers=none]
assert derniereOccurrence('a','programmation')==8
assert derniereOccurrence('b','programmation')==-1
\end{lstlisting}